娛樂台手足貢能chill-,-

晚晚唔洗訓咁==

啱啱同xxx炒飯..

聽聞佢地係bot來..

開名啦-.-

印狗最似bot
淨係 是 非

死mk 今晚右去兵度挽=.=

真...
答嘢有哂format

xx勛

唔係好gay (19碎)

唔係好gay(9碎）

愚台手足36小時oncall = =

好眼訓

真 好似番shift甘-.-
無見過手足落更

蔡少勛？

#555

唔係 呢個係佢弱智

吳x勛

咪色啦 佢處黎 平時飛機都唔會打

我同佢炒飯前佢都呃我第一次...

佢兩個好尷尬好似唔多熟

我同佢好熟

死開啦淫蟲
放開那男孩！

我做愛唔細勛！！！

未訓？ 你唔係香港？

唔係

牙勛一腳踢你上西天

wher 牙

cls成班死廢青唔洗訓

牙勛cumshot我

你估下

韓國

英國

정답!

u係？

諾士佛臺

扮乜

我睇錯左

咁chill嘅
我最多都係去bar pacific ja...

好chill...

我唔chili...

懷疑個個蒲到第二朝==

我都想churros...

啱啱同frd子shisha chilli drink

mk🤡
反入去坐監啦

下==俄邊忽mk牙-.-

型能到..... 不過牙勛有小小三白眼

shisha刀5mk-,-

我韓仔..